<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Новости &#8212; енрл. production</title>
	<atom:link href="/category/news/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2024 14:42:48 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.1</generator>
	<item>
		<title>Новый, более быстрый хостинг</title>
		<link>/news/2024/09/01/id173/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 01 Sep 2024 14:42:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=173</guid>

					<description><![CDATA[На самом деле, не для кого не секрет, что сайт akkenrl.com находился на хостинге GitHub Pages. Вы меня спросите: ты что, пишешь каждую страницу вручную?! Мой ответ: нет! Управлением контента занимается WordPress развернутый на локальном хосте, потом все страницы делаются статичными и публикуются в Git репозиторий, затем магия, и оп вы видите этот сайт. Но [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>На самом деле, не для кого не секрет, что сайт akkenrl.com находился на хостинге GitHub Pages.</p>



<p>Вы меня спросите: ты что, пишешь каждую страницу вручную?!</p>



<p>Мой ответ: нет! </p>



<p>Управлением контента занимается WordPress развернутый на локальном хосте, потом все страницы делаются статичными и публикуются в Git репозиторий, затем магия, и оп вы видите этот сайт.</p>



<p>Но мне захотелось попробовать чего то более быстрого, и теперь сайт akkenrl.com располагается на хостинге Cloudflare. До этого я использовал его только для управления DNS, но теперь решил большинство всех своих сервисов перенести в одно место &#8212; cloudflare. </p>



<p>На самом деле у Cloudflare много различных решений как для разработчиков, так и для системных администраторов. Если интересно то можете сами ознакомится со всем функционалом у них на сайте =)</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Новый раздел?!</title>
		<link>/news/2024/08/18/id144/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 18 Aug 2024 15:44:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=144</guid>

					<description><![CDATA[Хеллоу, и опять же добро пожаловать на сайт akkenrl.com. Сегодня выпускаю обновление сайта, где добавляю пункт &#171;Книги для чтения&#187; Здесь буду публиковать книги, которые читаю или буду читать и рекомендую к прочтению.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Хеллоу, и опять же добро пожаловать на сайт akkenrl.com. Сегодня выпускаю обновление сайта, где добавляю пункт &#171;Книги для чтения&#187;</p>



<div class="wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/books/">Книги для чтения</a></div>
</div>



<p>Здесь буду публиковать книги, которые читаю или буду читать и рекомендую к прочтению.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Neutron UPD: Новый вид взаимодействия &#8212; Сервисы</title>
		<link>/news/2024/08/17/id121/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 10:54:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=121</guid>

					<description><![CDATA[Привет дорогой читатель, сегодня приложение Neutron немного обновилось, и пополнилось таким функционалом как &#171;Сервисы&#187;. В данных сервисах будут публиковаться мини приложения для более удобного использования основного приложения. Эти сервисы будут обновляться независимо от основного приложения, и весь код будет располагаться на серверах. Приложение будет пополняться все более полезным функционалом, ну а мы ждем ближайшей публикации [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Привет дорогой читатель, сегодня приложение Neutron немного обновилось, и пополнилось таким функционалом как &#171;Сервисы&#187;.</p>



<div class="wp-block-columns are-vertically-aligned-center is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex">
<div class="wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow" style="flex-basis:50%">
<figure class="wp-block-video aligncenter"><video autoplay loop muted preload="auto" src="/wp-content/uploads/2024/08/iphone-video-site.mp4" playsinline></video></figure>
</div>



<div class="wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow" style="flex-basis:50%">
<p>В данных сервисах будут публиковаться мини приложения для более удобного использования основного приложения. Эти сервисы будут обновляться независимо от основного приложения, и весь код будет располагаться на серверах.</p>
</div>
</div>



<p>Приложение будет пополняться все более полезным функционалом, ну а мы ждем ближайшей публикации приложения в различные магазины приложений, таких как AppStore и Google Play.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		<enclosure url="/wp-content/uploads/2024/08/iphone-video-site.mp4" length="5728864" type="video/mp4" />

			</item>
		<item>
		<title>Новый сайт</title>
		<link>/news/2024/08/03/id18/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Aug 2024 14:08:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18</guid>

					<description><![CDATA[Добро пожаловать на сайт akkenrl.com На данном сайте будут публиковаться новости по проекту, все нововведения а также дополнительная информация о датах официального выхода версий. Также здесь будут публиковаться различные материалы, например документы и все что может либо мне, либо вам пригодится в учебе Также здесь будут публиковаться обучающие материалы по определенным темам. И еще буду [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Добро пожаловать на сайт akkenrl.com</p>



<p>На данном сайте будут публиковаться новости по проекту, все нововведения а также дополнительная информация о датах официального выхода версий.</p>



<p>Также здесь будут публиковаться различные материалы, например документы и все что может либо мне, либо вам пригодится в учебе </p>



<p>Также здесь будут публиковаться обучающие материалы по определенным темам.</p>



<p>И еще буду здесь устраивать вопрос-ответ рубрику, где буду отвечать на некоторые вопросы по программированию.</p>



<p>Ну что же, время свершить новое<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/15.0.3/72x72/1f44b.png" alt="👋" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
